星期一 直殺28800傻熊

大家食熊掌

加秦獨立喇，懵撚！

歐債要爆鳥

債爆咪流入股市囉傻仔

樓豬柒撚到暈啦

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel？

sorry cant feel, 淨係覺得梨典牙好撚柒

仲串我

繼續binc

世界大戰抹黑宇宙了，can you feel ?